向香港警察致敬！！

致莖就有你份 含撚啦食屎狗

咁勇猛
派佢地去伊拉克阿富汗打仗啦
佢地肯去
我就致佢地敬

話隻揪 連除裝備都唔敢
香港人都打贏班狗